新文宣方式公廁廁格連儂牆。請廣傳！

公廁廁格連儂牆好處：

安全可保護手足：刪埋門係入面做咩都冇人理。

多廢佬同老人家用：開大果陣可以慢慢睇。

如果全港開花會有好大嘅影響力。

大家覺得點？

做左先

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

兄弟爬山各自努力

用左好多年啦

召妓熱線：28899933

推

你呢到講完就會有休班狗去MON屎坑，最後外面有手足睇水，你係裡面出黎佢就可以屈當係你做！

做左先

你咁講求其都可以拉啦
唔驚得咁多

咁咩都唔使做啦，你不如話驚佢裝CCTV 喺屎塔上面？

叫啲狗守屎坑都係一個偉大職業。

👋